細說中南海 正行橫做，「莫需有報告」向梁家榮開刀，香港電台變香港中宣部

細說中南海
正行橫做，「莫需有報告」向梁家榮開刀，香港電台變香港中宣部|
細說中南海(第一節)
21年2月20日

香港花生
220K subscribers

主持： 何俊仁 黎樂民

FPS 轉數快: 94681803
Patreon賬戶：
HONG KONG INTERNET RADIO LIMITED
支票/銀行過數
轉賬至滙豐銀行 023-280233-838，抬頭 HONG KONG INTERNET RADIO LIMITED

花生網頁:
PayPal 付款賬號: hkangrypeanut@gmail.com
FB專頁:

傳媒行業都係正行橫做，潛規則多到不得了